中聯辦：元朗發生的暴力事件與我們無關

近日香港有個別媒體和社會人士，在毫無事實根據的情況下，將中聯辦與7月21日在元朗發生的暴力事件聯繫到一起炒作，惡意抹黑中央駐港機構的形象。

就香港近日的一些不實傳言，中央政府駐港聯絡辦有關負責人接受中通社訪問時表示，這些針對中聯辦的惡意謠言，對製造謠言、肆意誹謗、沒有底線的惡劣行為，予以強烈譴責，並保留追究有關媒體和人士法律責任的權利。

負責人強調，中聯辦嚴格按照憲法、《基本法》和中央的授權履行職責，堅定支持行政長官和特區政府依法施政。同時，堅決反對和譴責任何形式的暴力行為，堅決反對和譴責「黑色恐怖」、「白色恐怖」，堅決維護「一國兩制」，維護香港的法治秩序和社會穩定。

即係有啦

中國人講任何野都係相反既

冇即係有啦,
已認證

邊有白色恐怖同黑色恐怖

紅色恐怖姐

大陸城管的工作都與中央無關架

bla bla bla

奸人堅哭訴被冤枉

此地無銀，一路都係鬧何妖咋喎

唔撚洗信共產黨既說話
任何說話都咪撚信

中聯辦：元朗發生的暴力事件是我們提供資金的

此地無銀

追究啦
唔追究點反映係人屈你？

推

南京事件和我們無關

收皮啦

何妖都冇割
你作為佢契爺覺得自己割到咩

管好你個契仔先啦

見到個標題已經想笑

727大和解 不要搗亂香港
去元朗請鄉紳飲和頭酒

有人問關佢地事？

中聯辦都割蓆

班黑警仲死攬班圍村黑社會

何妖：

never believe until it is officially denied

何志平你死得好惨

支聯辦唔駛咁謙虛WO
搵黑社會打平民係你國傳統國情

揾鬼信呀

一路屌緊何妖，冇啦啦中聯辦出嚟做乜鳩明晒啦

敵人出聲明講證明身有屎

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

鄉黑已成condom

明白，即係有

收爹啦屌你老母

只有講假話 做假先係最真

收鳩皮啦屌你老母支那狗

問二哥

使乜搶住出黎認姐
好驚人話你有份咩

一定唔關你事啦，六四唔關你事，元朗唔關你事，612唔關你事，咁有乜X野關你事呀

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

你地既人係公眾面前叫人做野,結果真係有人去做,仲想卸?

此地無銀三百兩

香港內政都與你無關

大家入嚟睇睇727對付落單警/黑社會嘅方法

Fact cheked

官方認證

你個西環契弟握曬手，你話唔關你事？食屎啦

仲有貪污落格都唔關事

Official Confirmed

Nothing is Confirmed Until it is Officially Denied

倪匡：識我既人都知我好尊重妓女

哦 我都唔知唔關你事㗎喇， 堂堂中聯辦點會違背習主席思想 同黑勢力， 地方勢力勾結呢。

中聯辦：成件事係何妖一手做成 唔關我事㗎

最正係可以用佢地啲發言
推斷出真相

Fact 自動 checked

不打自招

共產黨講既野全部要相反解讀

push

佢話你無證據(中間人被人大陸拉左?), 並無否認過有關係

咁即係有

啲字眼真係好撚奄悶，成撚日都係同一段轉咗啲名詞就出街

真相大白

支那講既野一成都信唔過

算唔算此地無銀三百兩

冇所謂 反正你哋政權咪係國民黨度搶返嚟 咪講到刻咗自己個名 割香港畀英國佬都係滿清 關你中共乜鳩事

全體入來，即刻向中紀委舉報“中聯辦李薊怡”，快！

勝和班人聽住，你阿爺同你割蓆呀

彈出黎認

哦 山西布政司個5千兩係入面

[長文]人生最重要的選擇題

解釋等於掩飾

另類Fact checked✅

哦！明架啦，有關呀嘛！一早知架啦

感謝中聯辦official confirm,原本真係你地

咁唔交班差佬？

咁快d告啦，即刻大家搜證黎查出真相

有隻食屎狗跳出黎引人打

一陣唔找尾數

你有撚形象可言咩柒頭皮

原本我都以為冇
如今真相大白
Fact checked

咁樣講算唔算割蓆

衝出嚟認都有

唔關你事講乜鳩啫

割蓆咁仆街

即係關事啦
黑警係 condom
黑幫都做咗condom

我地依家識睇架啦!!!
冇即係有

醉酒佬： 我冇醉
真正清醒嘅人： 我根本冇飲酒

明白哂

勝和班叔父一路好走你啲安家費已經收皮

夠膽做唔夠膽認

做咩又縮入老母個閪到啊
唔係要亮劍咩

中共咁柒架咩d政治手段

強烈譴責中聯辦干預香港內政

FCed

完美顯示咩叫無私顯見私 厲害了你的中聯辦不打自招

中國不會干涉別國内政

笑出聲

屌你食屎啦.......
共產政權叫人地去信自己。笑撚左。

變相挑機，

星期日可以一戰西環

得啦
Comdom
割席

其實d 中國人真係好L 蠢，你次次出來澄清即係話比人知你有份啦

中聯辦都割

堅決維護一國兩制 定堅決維護一國呀
之前好意思話中英聯合聲明係歷史文件

我屌鳩你喇中聯辦，喺度鳩UP

係咪放棄何妖

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

又割

中共依家好似啲小學雞嗌交輸左咁

又抵賴又話要出解放軍, 做到咁肉酸

此地無銀 大陸班友智商真係高

解釋=掩飾 完

係呀，點會係你地？
唔會 唔會

本身冇諗同你有關
而家肯定同你有關

做得出唔怕認

on9先信

中共特色-此地無銀

（中文字幕）中國策劃元朗白衫襲擊：美國參議員Marco Rubio認為中國政府授權暴徒攻擊示威者，以及所有周圍的平民

共產黨講野你都信

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉

基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論

迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

親自認證

快啲入稟法院告人喇

黃志文涉黑可雙規

Fat checked

將中國個套搬過來扑街 破壞一國兩制 搞亂香港 損害中國在國際信用

那就是有。

心虛既共匪

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

此地無銀
作賊心虛
講多錯多
越描越黑

即係有啦

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

佢哋城管嚟㗎你老母
你緊係話同你無關啦

黑社會真係慘,阿爺又割蓆, condom都不如

李鵬都話64同佢無關架

問吓李計而

支那辦

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

石鏡泉都着草

中聯辦以為可以無事

講過既野可以當冇發生

而家想割蓆會唔會太天真呀,唔交返幾個大陸官出黎受靶都唔駛指意收科.

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

何君妖 RIP

中國最大的黑社會 共產黨

State terrorism

哦，已閱

痴心妄想

Po埋俾今朝幫何妖打J班支那狗睇下

錄音爆晒啦，維穩費喎，邊個比嗰啲先叫維穩費呀？唔關你事。

仲未有人貼

單單都話同你有關
係都要721先黎割蓆姐係身有屎啦

拿拿拿拿，睇嘢要小心啲睇，成段從冇否認過㗎，即係點自己諗下啦。

本身都諗緊出黑社會呢招始作俑者作777定西環，一講大家就明呢條橋係你主導

錢都唔畀呀

搞到件事咁

唔Gur呀？出老解囉

正面文章反面讀

共匪face check左未
攞証據出黎共匪冇做過咪信你囉

叫老解出黎 !

fact checked
即話有

大話精支聯辦 愈描愈黑

在心中

講大話

哦係咩

你嘔返果20間用2億共產黨黑錢買既凱𣾀出來先講野

無關至奇

Rubio 真係好高質，45秒講清楚哂中共幾咁仆街！

支持成立獨立調查委員會，還中聯辦清白！

葉繼歡都話自己係無辜

支那咁有公信力,中国蝗蟲一定信！

要相信黨請黨督促政府交出幕後黑手

唔係我哋叫班白衫軍去打人....
連維穩費都可以慳番，可以自己落晒格

咁即係有啦

涉黑是共產黨員的死穴
何妖肯定已經被放棄

我睇錯左
堅決反對譴責「黑色恐怖」、「白色恐怖」

Sor9

收到晒，即係關支聯事

唔出聲都冇野 出聲則係認左了

承認

呢度無五百兩

即係有關 fact checked!

支那冇野係真
包括說話

姐係你話白衣人抹黑你？
Mon po 白衣人
連你啊爺都想同你割席啊
被棄既Condom

唔止呀，一國兩制落實都運作良好添

其實個聲明係出俾班牛屎佬睇架: 你班契弟收唔到尾數就搵返何妖，佢走數就攪佢老豆老母好啦，佢契爺我唔認數架。

其實香港嘅事都同中聯辦班生番無關

無撚晒信用
寫乜撚野出黎都晒氣

lm

點會無關呢？ 佢地咁愛國，好明顯係你地教出來架啦。

既然係咁
不如西環都表態支持撐獨立調查委員會?
咁咪可以還你地一個清白囉

弱智係咪高官基本要求來？點解無論中共定係港府都好似冇個正常人咁既

獨立調查 還你清白

正解

咁就一於獨立調查啦, 還你清白好未

哦 noted

割啦割啦！！！

回得咁快即係關事啦

個feel好似開始打boss咁

有咪認左佢囉，
橫掂我地香港人都吹你唔漲。

對號入座

割席

中聯辦fact checked

譴責白色恐怖
好撚反智

有反應咁就繼續幫佢文宜

*宣

推執葉律師出黎認罪我就信住你先

得300兩唔怪得班白衫去搞何生父母

成立獨立調查委員會 還中聯辦清白！

割席，過分

開始識叫即係打中

繼續吹啊支聯辦
弱智先信你啊廢物支那狗言而無信

食屎啦 中聯辦 人地白衫保家衞國 你當人地condom

此地無銀好地地走出黎7

與你無關，咁就唔批维穩費

agree
支聯辦咁講更加sure 係有份

並保留追究有關媒體和人士法律責任的權利。

追丫
同全世界講你做過d咩
我睇你追究d咩
唔追正契弟

共產黨：６４從來沒有死過人

呢段說話唔係講俾香港人聽
出左事要割，講俾習帝聽

呢頭噴黑中聯辦國徽，果頭白衣人開始聚集⋯⋯

都未話你你衝出黎做咩呢

除非你同何妖割蓆
否則都當係中聯辦命令

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

衝出嚟
仲唔認身有屎

唔關中聯辦事 咁即係關鄧炳强事啦

中聯辦好少會回應
肯定係佢做

中聯辦被毀興香港市民無關

定係血色恐怖

血色恐怖
指當權的既得利益派殘酷鎮壓人民的恐怖氣氛。血色恐怖指既得利益統治者大規模逮捕﹑屠殺善良人民﹐強拆人民房屋﹐強徵人民土地，封鎖人民自由民主言論，恣意掠奪作為主人的人民任何合法財產甚至生命，任何為自己的財產，生命而抗爭的人民都面臨被自殺，批捕的恐怖行為。

100%準確嘅反指標

呢單嘢唔好講住
不如講返解放軍先,請問貴署龜縮完未

光復元朗 時代革命

落完柯打想割蓆？當香港人係魚？

反面聴；明哂

中聯辦： 爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！笨！

衝出黎

何妖同老黑比祖國割蓆左

推 文宣進場！

六四沒死過人

衝得出來即係關你事啦

你譴責白色恐怖 即係鼓勵我哋要發聲啦 你問咗雜種未

明晒啦~~不過其實好多人都知既~ 都多謝提醒我地要再落力D講俾全世界人知中聯辦係幕後黑手~

支聯辦割蓆

做咩姐你
做多咗喇

#你估有人信咩
中共最叻係咩？ 係講大話呀！

果邊比鄉黑安家費, 呢邊就同何妖割蓆。
果然是高手。

唔知喎
我睇電視
何君堯話用力啲打架喎
呢幾多打幾多
跟住何君堯又話
搞中聯辦國徽係唔啱嘅
咁係咩意思呀
？？？

仆街了 袋幾千點知俾人告暴動傷人分分鐘坐6 7 碌

“維護香港法治秩序”

睇一次嬲一次
咪再帶中國式法治落香港好冇

係你地同班港共當權者帶頭破壞法治呀
香港市民根本冇權點破壞法治呀

當權者守護嘅係法治
香港市民守嘅係法律
正如白衫打人而受到法律制裁係唔會破壞法治
但白衫打人然後代表政府嘅警方選擇性執法就係帶頭損害法治!

光復香港
時代革命

有中囯國人真係好
次次諗岩方向梗有認證

割啦～

南京大屠殺冇死過人

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

無關洗撚聲明咩

獨立調查查撚埋中聯辦啦

唔講唔知有媒體咁講

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

行文好似無否認

文宣！！！一定有關！！！

自己衝出嚟fact checked

元朗恐襲，中聯辦主謀，何君堯策劃，新界北警區行動，港鐵配合，鄉下人渣暴力集團主演，主要打老人，打女人，打大肚婆 ，引發群眾對群眾，最終迫習維尼出老解，林鄭植此反 cup ，反習支共高層等維尼犯錯想迫宮踢佢走。

聽下依個大陸人講咩
你就知其實上面都真係怕同唔會攬炒
（因為炒唔起）
所以大家要做岩既野
唔好比人有位入，咁就會事成

吓？做乜自認

是但啦，你話冇咪冇囉

唔通會認有做咩

的確係無關
中間人做。

最驚你直接認有咋

出坦克車平亂圍村

我咪相信

咁撚大反應
即係關事
柒碌辦

要反轉睇中國官方發布

其實nowtv播嗰段疑似中聯辦煽動都冇乜人留意
但你衝出黎否認即刻多人知

fact checked

西環發動我恐怖襲擊

有咩係同你有關啦衰嘢一定冇㗎啦

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下上面條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

利申：發夢數雞蛋

中聯辦話無仲好，要求中聯辦向香港政府施壓，調查721事件。
以子之矛，攻子之盾的方法就最好

中聯辦割蓆，咁邊個比安家費

冇直接否認
心有屎？

家下冇鬧過你 一直都係鬧何妖

仲有銀, 未畀齊尾數

黑社會無利益 鬼同你做犯法事
仲要露哂臉咁ON9

若要人不知 唔好咁低b

廢話